<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Список фільмів</string>
    <string name="second_fragment_label">Опис</string>
    <string name="next">Далі</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="back">Повернутись</string>

    <string name="firstmovie">Опис : Творчий дует режисерів Деніеля Квана та Деніеля Шайнерта, відомий як Деніелс, 2016 року заявив про себе чорною комедією "Людина - швейцарський ніж" з Денієлом Редкліффом у головній ролі.
Цього разу вони створили фантастичну кунгфу-комедію про жінку, яка намагається розібратися з податками, а потрапляє у мультивсесвіт, де вона може існувати в різних версіях самої себе.
Головну роль виконала китайсько-малазійсько-американська акторка Мішель Єо, відома по фільмах "Завтра не помре ніколи", "Мемуари гейші", "Тигр підкрадається, дракон ховається". Роль лиходійки-бухгалтерки зіграла Джеймі Лі Кертіс.
</string>
    <string name="secondmovie">Опис: "Найкращий стрілець" тричі потрапляв до списку найочікуваніших фільмів року, спочатку премєру продовження культового бойовика 1986 року планували на 2019-й.
Але нарешті прихильники надзвукового пілотажу отримали задоволення, на яке вони так довго очікували.
Коли Піт "Маверік" Мітчелл (Том Круз) повертається до елітної школи пілотів-винищувачів ВМС США, блокбастер стає не просто захопливою демонстрацією фігур вищого пілотажу, а й зворушливою, гірко-солодкою драмою про дорослішання.</string>
    <string name="thirdmovie">Опис: Темою дорослішання цей новий анімаційний фільм від Pixar нагадує іншу стрічку студії - "Думками навиворіт". Утім, він є унікальним з багатьох сторін: це - перший фільм студії, режисеркою якого стала жінка і сюжет якого розгортається у Канаді.
Це також перший мультфільм Pixar, головна героїня якого - дівчинка з азійської родини.
Мейлін або Мей (Розалі Чанг) - старанна школярка, яка перетворюється на величезну кудлату червону панду щоразу, коли переживає стрес.
З огляду на те, що Мей — 13-річна канадка китайського походження, а дія фільму відбувається у Торонто на початку 2000-х років, "Я червонію" містить чимало автобіографічних деталей сценаристки й режисерки Домі Ші.
</string>
</resources>